IVE啲email system真係好撚唔掂

成日都loading loading
慢撚到仆街

你啲助手login唔到？

留名

你就癡鳩線 講緊email system呀碌柒
屌你老母

唔撚識就唔好出聲啦87

刺客原來係IVE考警渣

收撚皮啦屌你老母

我hku架傻仔

屌你老味

Hku space?

笑死
講大話講到咁
上次先話自己係中學生
依架話自己係HKU

唔好成日踢爆人啦

d女

電競
IVE仔世界第一

on99 ,撚有話me 中學生

屌你老母

VTC Exchange已經好好
唔計有啲行gmail嘅院校

i see

係咩？